music video真係一種藝術

拍得好嘅mv 係結合左
文學（歌詞）+ 音樂+電影